要香港人罷工好難，要試水就o係平日搞場四點開始既遊行

如題

唉 未嘗不可一試

多人去就下次推前到兩點

去嘅都係off / 請半日SL 喺香港好難好難激起人罷工 之前罷工個個都係請SL 我同我啲同事,朋友都係

1: 有唔洗返工既人做基礎，起碼搞得成，可以keep住道氣，唔洗下下罷工罷學罷唔成洩左道氣

2: 同老細講去遊行，好過去罷工，易開口ga

3: 比香港人熱下身，次次推前一d舉行，最後咪變成罷工罷學

睇返815就知根本唔撚work